[美軍來了]

嘿

真係好撚串 擺晒啲機上甲板 不過我鍾意

我帶路

又去老蘭食女

成日串鳩支那架垃圾，放得幾部機。

落老蘭扑港女，落灣仔攪賓妹

唔見尾隊

係堅尼地城見到

呢度既戰機數目已經勁多好多國家既空軍

邊度有得近距離睇

泊係邊，想去睇下

US navy army all come me dai lo

高達核戰機夠打咩

請排隊

已到葵涌對出海面, 唔知航拍撚夠唔夠薑放機影

follow me this way

係咪去灣仔

青衣對出